入嚟擺低你依家着緊對鞋

請

你鐘意着人舊鞋都唔使咁掛

I just wanna have some fun

純粹想睇下姐

自貼先是常識吧

btw SK 藍色 11號

驚俾人笑

Sorry 未聽過 有冇相睇

Zoom Fly, 都幾好著幾舒服

有冇女人腳睇

好肉酸

款的確麻麻，但勝在舒服，同埋透明鞋頭幾特別

唔拋磚點引玉阿
自貼先啦

dr martens 1460

清俾狗咬？

我都著緊

本身著緊對西瓜，不過已經還返俾人

隻腳好痛